點睇UWP

點睇UWP？
有個大陸朋友用QQ，咁為左唔想被仆街大陸 programme 係度裝毒，咪焗住用 uwp qq

用落去係功能少D 但介面真係幾簡潔，又支援高 dpi 唔同 scaling (真係好少app 孝感動天)

點解有咁好的野，都無人用呢？係要用傳統 win32?

用linux.....入面開個windows vm裝晒全部有害既軟件，保證冇事